其實要去到幾討厭一個人先會block佢

自己未試過block人
但前排比個朋友block咗陣

恨你恨到比宇宙更大

憎你憎到要比你清清楚楚知佢有幾憎你

我覺得唔想再曬時間聽佢講野我就block左佢

想條友永遠消失係我生活就會block

我未去到咁嚴重憎
純粹覺得好似烏蠅想拍死佢咁啫

咁睇嚟佢都幾憎我

Why not

未必憎 有時純粹想佢係你人生消失

點解要做到咁絕

D 自以為是既死肥毒撚最鐘意block人
好似所有人欠左佢
其實block唔block根本no one care
冇人想理佢

block咗佢自己會好過d

因為想避你或者唔想見到你或者覺得麻煩掛,
真係好憎你我會留住contact揾機會係你稍為折墮時先出黎踩多兩腳送你入深淵

非家人或女朋友關係，或者客戶關係以外既人

每日打電話超過3次過黎即block

睇到眼冤/煩

唔只想佢係自己人生消失, 直頭係想將自己人生以往同佢有關係既所有野, 包括一粒塵埃都抹走
直頭唔想自己人生過去曾經同D咁既野扯上關係

樓主比女block??

樓主係咪成日做/post埋啲奇怪野呀

俾佢block 左半年了, 會唔會有unblock 既一日

因為有時做左d野過左佢底線

有時現實都想block埋佢
見到都想洗眼

係啊

無啦 邊有

可能block完del埋你電話唔會記得你

唔會走去block人 最多唔理佢

睇下係咩人啦 肥絲果啲block硬架

醒la喂

係我傻
我仲係相信如果我繼續堅持, 可能會有機會,
仲我放棄就肯定乜都冇

唉。。。。。
唔好話無人同你講過

唔係憎
係煩擾到人嘅生活

有啲人我憎但根本不相往來，咪由佢
唔係憎但煩到仆街照block

咁可能我自己太煩

不要再說了

#

可能你鍾意人呢樣野, 人地一諗起就覺好噁心呢
唔係事必有人鍾意自己都會覺得開心

可能係

放低佢, 搵D世藝比自己專心做下
好快無野

日日係到諗

被block snapchat 同whatsapp （應該間歇性，因為有時睇到profile pic有時又無 ）
試過同唔同人嘈交
但被block都係第一次
有次充滿火藥味嘅對話
佢駡我咩扮豬食老虎
心諗係你成日覺得我好蠢又關我事
我真係唔知幾時得罪佢咁多要block我
我都del咗佢contact幫佢送自己一程
本來以為會做好耐朋友
以後唔會亂對朋友抱有對未來嘅想像

自己都唔敢亂擺個心落去識人

隨緣啦，有啱傾嘅人我都會好開心做朋友
不過唔會諗第時會點

我都成日比人block，係我既經驗入面，其實唔係因為你煩，可能純粹想忘記你，或者唔想再同你有任何關係。block人呢d行為，通常係女人先會做。

比人block完 又unblock返
但唔應我 即係點

俾女神blocked

好絕情 我都係比女block

試過另一個咁 解block完同我傾咗陣又block返我過多陣又解block 所以唔再主動搵佢

我既話通常係條友太撚煩
唔覆都仲要chur
大家男人又唔係好熟想點

但你有冇同佢講話唔得閒

無... he’s nothing to me
其實唔覆應該醒水

連登仔既話，除左block 五毛， 啲人見你講真話 佢又唔想承認 就會block鳩你